23歲仲係a0 你問我答

哦

大把a0毒撚老過你
無返40up都無乜討論價值

a幾？

眼

係咪gay

屌你 我識一個30，一個29，兩個都係a0
大撚把人慘過你 你喊乜鳩

巴定絲

唔係啊

巴打

傻仔 23歲就學人出A0 Post
我23歲果陣 連登都未出世

連登開左幾耐啊 我21歲個陣 連登都未出世

唔會

點溝女?

我都想知

屌 一知到係巴打開post就冇人理
lihkg真係好多厹

或者咁講 老過你既A0大把 所以無人會理你出PO講自己係A0 同連登多唔多厹無關係既

叫過雞？

Same

冇
唔明點解有人會叫雞

睇下我話左自己係巴之前同之後個留言次數就知唔係